焦土！ 本人在日本自稱香港人+ 隨地排泄+ 做火車頭

你去日本救姓郭果條廢柴出黎呀？

點解又係得你地覆我